一人一信投訴CCTVB套基腸特警嚴重違反商品說明條例

戲裡面既基腸特警勇敢、承擔、正直

現實中係怕死、狡猾、不誠實、濫捕

仲有包庇、選擇性執法、不誠實證人